點解支那人咁仇美

冇美國原子彈 你早就收咗皮支那人

仇條撚
有綠卡佢撚都幫你含呀

極度自卑

因為冇點讀過書

呢啲表面野黎架啫
身體好誠實嘅

佢地係仇晒全世界人，自己永遠係被迫害

意識形態問題
自由解殖vs大中華帝國

今日仇美
聽日仇日
後日再仇印
日日都有唔同國家可以仇視

支那身體最誠實

因為美國唔會打鳩佢 但係俄佬會

我記得之前有篇真人真事文
同一條村有人因為養魚賺到錢
另一個村民會唔抵得偷偷落毒
支那人性格就係咁
唔抵得美國強大一直仇視
因為自己去唔到美國

傻啦,佢地最鐘意美國

呢啲case多到數唔晒，支國之前又係有間早餐店好生意，對面果檔眼紅人地，就落農藥去對面，最後搞到多人死亡，佢都要判死刑！
成個鬼國都痴撚線嘅，無任何正確嘅公義價值觀，隊死別人，叢林法則，係唯一標準！

無稻草人, D on9邊會萬眾一心?

其實中共煽動民眾每次都有政治目的轉移視線

反送中風波煽動仇港、收美國佬錢，係因為驚大陸人有樣學樣要民主自由

武肺煽動仇美，係因為等小粉紅相信源頭來自美國，就冇人話中共播毒

反美是工作 生活在美國

次次都想問藍絲
一句到尾
共產黨殺中國人多定美國殺中國人多？

國家政策
咩都賴哂美國，就唔會反對政權

口講好僧強姦犯，但見到人就出水加腿張開

你搞錯左？
窮到西既先仇
有錢既即刻撲埋去

仇美是工作，留美是生活。